（土地問題）駱駝當街打野戰致交通大塞

醉！駱駝當街野戰啪啪啪 「邊叫邊騎」駕駛看傻大塞車

人類野戰打砲已經不是新聞了！在杜拜竟然有駱駝在車潮眾多的公路上，當街野戰，開車行經的駕駛看傻了，拿起手機拍攝駱駝性交的畫面，但也因此造成公路大塞車。
根據英國《每日郵報》報導，一名自稱25歲的北愛爾蘭男子拍攝下駱駝野戰的畫面，男子開車行經杜拜與拉斯海瑪（Ras Al-Khaimah）的高速公路上，發現有兩隻駱駝正在忘情地交配，兩隻駱駝當街交疊再一起，母駱駝跪在地上，而公駱駝就直接壓在女伴身上，打得正火熱處，還會發出忘情的嘶吼，與一旁行經的車輛喇叭聲形成衝突的對比。路過這裡的駕駛有些覺得是難得一見的奇景，速度放慢拍照，攝影，甚至有人直接停車，下車觀看這場野戰，一度造成公路交通大打結！
而拍攝影片的男子說，他在這裡住了兩年，從來沒有看過這樣的景象，在偏遠地方看到野生動物很正常，但在大馬路上看到駱駝還打野砲，真的很不尋常。而其他目擊者則表示：看到這樣的景象，揉了揉眼睛，簡直不敢相信！也有人第一反應直覺是拍攝電影，更有人說，這無疑是他搬到中東以來，所見過最奇妙的事情。總而言之，兩隻駱駝忘情的在公路邊忘情野戰。

很激烈

想知駱駝撚有幾大碌